[未FC]班狗可能已經混入左POLY入面

有冇人可以幫手FACT CHECK 係咪即時, 係既起碼可以提醒入面手足

尋日已有

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

即係條片琴日?

應該係朝早個陣 進入醫療室 (未fc)

左膠 社工，叫人自首！

甴近平

警甴

自己跟唔貼又亂鳩估做神探 依個係一早比人攻入左偷錄 拉

琴晚 依條片之後咪一班醫生FA坐晒係地下果張

屌 唔記得拉

請幫推!! 記得 泰國少年困山窿意外 嗎?? 香港年輕人這次一樣咁慘, 世界可用相同力度救援嗎?

Do you remember the Tham Luang cave rescue? SOSHK

一定有
佢地自出自入

咁撚惡 肯定打到仆街